石油30元價格將會係歷史高位

石油=舊經濟產物=20年前既NOKIA